有咩想同屋企人做一定要快啲做

話說屋企兩老年紀都愈嚟愈大，老豆今年都54歲。其實之前日日對住都唔多覺，但有一次屎忽痕睇返以前啲家庭照。嘩！老豆老母都老左好多。個下個人先feel到呀爸呀媽咁多年嘅辛苦，多左留意佢地。老豆之前係跑馬拉松嘅，但近依幾年都開始冇跑，連原本日日跑步嘅習慣，變左一星期先跑一兩次。個肚腩又大左好多以前啲線條冇曬。咁大個仔我都未陪過老豆去跑步，記得四五年前成日叫我陪佢跑我都一一拒絕。所以依家決定聽日就同老豆去跑步希望唔好等到冇機會個陣先後悔。大家有咩想同屋企人做一定要快啲做，唔好比自己後悔

我同佢講等我四個月 完埋sem就飛去搵佢
點知兩個月都無 我就以後都唔會再見到佢